達哥呢幾日chatroom算唔算近年最高質？

唔再係無鳩聊咁講369 -6 我我我呢d
真係成班都好關心香港 好團結
香港人需要呢份力量

我都覺 尋晚chatroom d人屌鳩連衛兵

俾人屌就有

达哥出賣backup 佬